求羽絨風褸介紹

黎緊去日本旅行，巴打們有無好推介，唔想着到成隻米芝連咁

Super dry

aigle

Moncler/ canada goose

著Uniqlo薄身羽絨背心出面著件真既防風風褸就夠